點解陳醫生容祖兒之後再出唔到天王天后級歌手？

明明呢十幾年有咁多好歌手
偏偏就上唔到神枱

男講才華有國腎大同林奕匡
偶像有周柏豪
實力有陳柏宇

女又有衛蘭gem關家姐hocc

我以為你講緊陳以誠

Kay 未上咗神枱囉

kay唱live唔穩定

陳以誠x2

gem

小明，上廣州

gem喺大陸紅過雞容啦
男歌手就真係到而家都未有人上到單春個位

其實張敬軒都oj

根本入egg嗰一兩年年就係個好機會發力
嗰陣單春又過咗全盛
但係hins又唔爭氣 呢排live又差咗

乜撚野陳醫生

你大陸落黎？

果個係李嘉誠

果個係李家仁

女歌手仲有方皓玟、AGA、Gin Lee、JW、連詩雅、欣宜呢啲既

其實王丸之都唔差，起碼好有特色同唱功幾好。
但係一癡埋tvb

歌手除左唱歌之外, 點樣揀歌同音樂人夾, 再演繹都好重要
隻歌用咩語氣感情都好影響佢究竟係一首紅紅地既歌定係一直流傳既歌

所以歌手唔係話你唱得好就會紅
公司亦唔係話有班勁既音樂人就可以谷到人做天王天后

陳奕迅容祖兒好多歌都係爆紅然後流傳左十幾年
人地成為天王天后係有原因既

張敬軒都擺到上枱

其實睇好張敬軒同gem
M巾豪就算鳩把啦

x3

重點係以前醫生同容姨背後有班好好嘅音樂人幫佢地作編填
所以垃圾如楊千嬅都紅得起
但係而家啲人死嘅死，封筆嘅封筆
想紅都冇歌紅啦

謝安琪有幾年係紅過Joey